繼猶他州金屬巨石消失之後，羅馬尼亞也出現了神秘的巨石

猶他州金屬巨石消失了

美國猶他州土地管理局在當地時間11月28日發佈消息聲稱，他們十天前在當地發現的神秘金屬巨石突然又不見了，土地管理局表示 : 「我們收到可靠報告，這是一個非法安裝的物體，巨石已經不知被誰從公共土地上移走了。」當這塊神秘的12英尺的金屬巨石從猶他州的岩石地貌上消失後，一個新的巨石在另個地方又出現了。

羅馬尼亞出現了一塊類似的金屬巨石

根據英國小報《每日郵報》報導，這座建築位於羅馬尼亞北部，與猶他州南部那些凹凸不平的平頂山相去甚遠的地方，出現了一塊類似猶他州金屬巨石的東西，巨石所在的達契亞要塞，大約建於公元前1世紀至公元1世紀，用以防禦羅馬帝國入侵，而被發現的金屬巨石恰巧正對著要塞群中的聖山（Ceahlau），該山是羅馬尼亞最著名的山脈，被當地人稱作「聖地」。政府目前尚不清楚究竟是何人在山上搭建巨石，由於該山位於考古遺址保護區範圍內，現已展開調查。有關官員表示，在山上放置任何物體都需要得到政府許可。

“I'm sorry Dave, I'm afraid I can't do that”

電影宣傳

夠膽就去中國

HAL?

即時當廢鐵賣
唔會有新聞

ゴゴゴゴ

邊套戲想上畫呀，直接講啦dllm

又或者即刻有山寨

應該思考下頭幾支係咪喺中國然後俾人拎咗去賣錢

掘爛哂塊地

其實猶他州嗰舊四五年前已經係度，只係近排先有人發現，呢個唔排除係有人模仿

Open the pod bay doors, HAL!

第二日就會發現多咗「習近平真命天子」幾隻字喺上面